劣評黃店：時代冰室

時代冰室－沙角店

食咗兩次，

第一次，早餐食火腿滑蛋三文治，滑蛋變咗老蛋，好明顯就係已經晨早炒起左，入口已經凍哂，好撚難食！失敗！

第二次，晚餐食楊州炒飯，啲飯炒到一嚿嚿，飯粒又軟生，難食！失敗之中嘅失敗！

我利申自己係黃店支持者，絕對不是刻意唱衰但係想話比你啲商家聽，唔好以為改個黃舖名就如得到光環！啲嘢難食都係垃撚圾！唔會因為你黃而就算難食都再繼續幫襯，根本唔會再回頭食你第三次。最後，時代冰室，我確認為一間呃錢黃店。

認同正評
不認同負評

收皮啦分化撚
做黃店要捐錢俾基金 邊有咁多時間整得好食呀？

（成績表）【五一黃金周】 多區黃店出現人龍 保守估計首日生意額過千萬

小心俾人屌你分化撚

我次次食都覺得ok,你咩分店

重申：以食物質量評價，絕無分化！

沙田店

時代冰室出名好食抵食

但如果同你想象有咁大落差，點解你唔影相？ 你就啞講，一定有好多同你有相反意見嘅人話你
咁呢個post 有咩討論空間？咩資料都冇

食開炮台山，我覺得唔錯，除左咖哩垃圾

食過幾次 水準時好時壞 九龍灣果間水準最穩定地好

九龍灣店好抵食

真心嗎？
捐錢比基金 同 食物水準 邏輯上無咩關係

唔係話唔屌得，但野食圖都無張我話佢碟飯入面有林鄭走出黎都得啦

同店家反映

即時同舖頭反映

癡撚線
炮台山間時代冰室同大澳好撚好食喎

聽佢係到鳩Up扮大袋啦

九龍灣食過1次

覺得尚可

唔完美，可接受，要改善

圖都無張

睇佢抄食神就好明顯鳩噏啦
On9 當有趣
blocked

大澳有保留, 但一定好過龍門

幾好食喎

食過炮台山個間 真心好食

樓豬俾幾十蚊想食咩質素食過覺得正常對得住個價

九龍灣嗰間食過一次
不過係因為食唔到渣哥所以食佢
覺得還好 不過不失

質素啊 質量係蝗語

唔使理
呢種係慣常三毛扮連衛兵屌人分化撚嘅自問自答模式，想扮個 post 唔係分化 post

藍店仲撚難食喇屌

火包店女子口未口牙， 午飯啲送幾ok的

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

食過蔥油豬扒同海南雞飯都係水準之上

又捉到你了,PR分化狗

慘樓主分化唔到

因為好多人食過都知好食

下次搵間冇咁出名來分化啦

呢間好多人食過都知唔差

好難帶風向嫁

個人幾鍾意澳牛

早餐豬扒超級大同好食

5月1日先post啲咁既野 唔話你五毛都唔得

食過未知 咩質素

日撚日唱衰 有用咩

炮台山嘅時代👌食到痴線，尤其係塊豬扒

大澳個乾炒牛河
龍門就。。。

好唔好食要試過先知
一陣去食一百蚊早餐先

又係哩D垃圾post

食過三次，都係沙角分店
覺得係全香港最好味茶餐廳之一
個蔥油豬扒諗起都

野食相都無張 你唔係以為我會信呀嘛

住個區就知跟本水準數一數二

時代冰室算幾抵食幾好食

利申個個禮拜係炮台山食

或者你私下比啲意見，等佢改善下啦。

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

支那武漢肺炎

認同，本身好少覆post，見咁啱我識就咁入嚟睇，一入就想用幾個post 分化

個個禮拜都去炮台山食

炒蛋呢d就最公道
你有相嘅一定睇得出係老定滑
相都無張就出黎攻擊黃店 你依家去食一次影張相證明下先

其實食唔食，自己揀，你唔食/唔鍾意食/覺得唔好食難食所以唔幫襯，無問題，但唔需要日L日出黎同全世界人講，大家自己識決定，留番D時間做番D有意義嘅事，ok？

唔通你好鍾意飲Starbucks 好鍾意幫襯M記美心，你日日出黎開post講就會令到我去幫襯咩？

呢個價錢，咁高要求，難食咪唔好食。冇人逼你

懶醒

鬥黃做乜鳩？唔見樓主去藍絲grp講藍店難食？
黃店難食咪由鳩佢囉 使乜特登出post姐
更何況我覺得九龍灣間時代好好食

好抵食
岩岩食完

PR?

見到樓主扮黃講自己係黃絲扮關心
繼而屌黃店呃錢
真正手足係應該叫黃店有咩地方去改善
希望多啲手足去支持等黃色經濟圏繼續生存
而唔係搞分化等黃店執
咩人想黃店執大家裏有數啦

炮台山豬排飯我覺得好正

樓主你幾好戲，完全感受到食神入面啲神韻

下 嗰三蛋豬扒飯幾好食喎
又有得儲分

在黃店中大把選擇 自己擇洗你出黎評三評四

好撚驚 #五一黃金週 ???

三蛋豬 焗豬 同雞扒蛋包飯都幾幾好
早餐就好抵食

利申：食開馬鞍山分店

我就覺得大澳好食d
我成日叫外賣
不過時代d野好大份 連杯野飲都大杯過人
飲唔曬

屌到悶未?

食開馬鞍山 未到好好食 但正常水準

五毛分化撚玩法:

五毛1號:
黃店好撚難食
五毛2號:
小心比人屌你分化撚
五毛3號:
樓主走先一陣比人屌啦

有留意開都見到每個post頭幾個回覆一定係咁樣
唔係五毛分化撚係乜？

相呢屌你

樓主係咪比上級搵笨

呢間幾好食都要你來分化

少有一面倒冇人認同樓主

晨早流流 睇到呢句笑到醒

請用不推文回覆，呀，唔係，請不要回覆先啱！
呢啲咁嘅post一嚟冇圖，二嚟開果個都講蝗語
大家心中有數⋯⋯

你有冇去過？俾D proof 睇下？

去過好多次，真心唔錯

我食過覺得OK
你係另一個平行時空食？

質你老母量

岩岩仲以為你覆緊啲咩
原來係block左你樓上

食過一次九龍灣嗰間唔差喎

唔好鬥黃啦

好食唔好食都係個人意見，無咩好屌

我食開馬鞍山果間，正正常常

好快手wor

起底-> block

你講龍門我就唔駁你 我成日食時代都唔覺唔好食

好食wo

收聲啦 唔鐘意食你咪咪撚去呢間囉 當自己邊個呀

好食過龍門

拉

我覺得 可以再戰既餐廳

食過炮台山好食

我覺得幾好食 收皮啦 樓主

係冇人認同樓主陰功

吓 cls 時代冰屋又抵又好食，唔講政見都幫襯啦

樓主柒左

想分化變左幫時代宣傳

Blocked
又少個Acc用

屌都屌藍店先啦 圖又冇張就話食過
我話食美心食到有小強（唔出奇）都得啦

食過一次炮台山 唔差 可能唔同分店問題

今日 題目是蕭生

尋日食左個快餐A 叉燒炒蛋飯都唔差呀
係旺角$45有埋野飲絕對對得住個價錢

早餐外賣自取有折抵食夾大件
啲通粉多到分兩餐食
味道好正常喎

起底 買中人壽 叫人唔好食時代

起碼俾張圖
圖都冇張冇乜說服力

ag

睇清楚成個post得樓主話難食

洗唔洗講到咁撚盡間野起碼都係自己友
唔好食咪同間野反映返囉
樓主係咪同間野有仇？

我同你講 佢難食到屎我都食 因為佢係黃 完

分化 block

我都食過 質素係麻麻
但你咁嘅標題 又無圖
係好易俾人懷疑係五毛
同埋對自己人語氣可以溫和啲 多啲鼓勵

樓主真食家

個個都話ok

係樓主話難食

分化失敗左

屌你老母，你食過幾多間黃店呀？

時代冰室好食wor
瑞士汁雞全翼撈麵超正
又大份

相都冇張

無影低相呀！因為原先無想過會係到出發文，我知冇乜公信力，但以上都係真人真事！

識唔識食架，老蛋先至係原味道

什麼滑蛋，其實有可能唔夠熟，食完會肚痛

扮乜吖
單單打打
無端端將兩樣嘢畫上等號

的確係食垃圾

木村光希 #5846 係七毛！大家請block！
木村光希 #5846 係七毛！大家請block！
木村光希 #5846 係七毛！大家請block！
木村光希 #5846 係七毛！大家請block！
木村光希 #5846 係七毛！大家請block！
木村光希 #5846 係七毛！大家請block！

有邊間黃店好食你推薦下啦不如

我係食開頌安店
個舖面除左污糟啲 啲餐牌有啲油之外
嘢食都幾高質好食

肥仔銘

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

之前睇catgirl條片講到好好食架喎
不過可能因為而家多人左所以食物質素差左
但唔緊要 我相信你反映下佢地就會改善

陌生的人人 #299991 係七毛！請block！

一個垃圾post引哂啲7毛PR、狗出嚟

引戰得太明顯啦

炒蛋我好少起佢到食早餐唔評論
午晚真係水準之上
你自己去試下囉

i meant 一開始話冇時間個位

分化狗

時代都叫難食既話
香港餐廳全部都畀狗食

嗰口講下就係？
咩圖咩証明都冇
收皮啦

熱狗又玩分化

食過炮台山嗰間一次，個星米咸嘅

食開九龍灣分店表示幾好食

假膠五毛收鳩皮啦

想分化蕭生, 學口交部話齋: 不自量力

返香港就會去試下！

直接block

早餐麻麻唔奇 始終好單一冇咩技巧

午晚餐好考廚師同食材

仲有, 呢期時代夠$50派口罩, 無嘅只要餐餐幫趁就會有

有時五毛同假膠真係好難分

分化得唔錯
樓主繼續努力

食物普遍okay wor, 係師傅（味精）落得太多姐。

就琴日食完
早餐＋晚餐
完全冇樓主講嘅問題
又平又好食

你假假地都po張炒蛋相吖 兩句屌完人難食就po分店地址出嚟話唔係玩野都冇人信

呢間黄嘅咩？

又係得把口
點做野架分化撚

要屌就係d職員好hea
不過都證明蕭生好人既
唔會當人奴隸 少少錢要人快快手
反而冇咩食客屌上菜慢手腳慢

黃絲都有同理心
慢慢等

大家明啦

希望大家唔好再食 排到我仆街

呢間都唔黃既話
咁香港冇黃店
黃到燈佢祝福你先驚

who?

5月1先嚟出po 其心可誅

睇頭4個post就知你on9黎，一係就分化撚
Blk

職員就一啲啲啦，忙起上嚟真係睇得出Hea咗，但都諒解嘅
琴日有個職員擺低完個餐重會講「請慢用」
唯一缺點（？）係要等好耐，真係太多人食

真心多人，等外賣都起碼十幾分鐘
多起上嚟等半粒鐘都試過

當依度facebook定ig
你想反映意見就直接同老細講叫佢地改善，打上嚟圖又冇張

尋日lunchtime 外賣，等半個鐘先有
繁忙時間多人到仆街

明白明白
今日黃店A難食
聽日黃店B難食
365日就有365間黃店難食
十個人開post，就有3650間黃店難食
明既明既，我都相信唔係分化

佢話時代點變，味道依然不變
所以你踩完佢之後，佢都係一樣咁難食
唔會變

午餐係好食既 三蛋加埋d彊容

黃店咁多人去食點會食到老蛋
麥當勞都唔會啦
拉

你老母生個乞兒仔為咗個5毛搵得丁屎咁多，叫你老母出黎做雞養你好過啦

圖都冇張你去錯咗敏華冰室食都得架啦

燒山開得嘅一定有返咁上下水準啦
食過幾次都ok喎 晚餐好食啲

明

蕭生咁要面 煮得難食既話比人唱

佢咩面都無晒

好食喎撈公仔麵

間鳩間都劣評 咩用心盲既都睇到
唔好當人無腦藍絲講乜信乜啦
我同你班5毛 PR講
幾鳩難食 我地都會繼續撐

你地有本事既就洗到成個連登
都係踩黃鬥黃post
無本事既試就縮返入你老母個閪度
諗下仲有乜屎橋出

一日幾個呢啲po
晒ac

唔岩食可以幫襯其他黃店
多謝！

不推文

馬鞍山嗰間嘅焗豬又厚又juicy

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !

唔食天鷲拉麵！？

依條五毛之前成日講「好嬲好嬲」同「手足」

下
好撚好食喎
個人認為佢係最抵食嘅黃店

你都痴線 味覺壞左？

或者介紹下你食 川味口水雞 瑞士雞翼撈丁 5cm芝士厚多士

平均一個月食一次九龍灣果間
正常水平對得住佢個茶記價位

唔洗理佢

Agger 茶記黎講 質素中上
真係好大份

分化撚 收皮吧

紅米好食

時代冰室既員工拒收選民登記表
就算有收，最後都冇擺出黎

垃圾po 拉

好唔好食好主觀嘅。
雖然本人認同難食嘅黃店同籃店冇分別。
不過樓主如果覺得時代冰室真係難食，
點解唔直接向間鋪頭反映呢？
上連登開post屌佢難食唔通就會好食咗？

呢兩日真係多黃負皮post

好撚好食喎下午茶個流心蛋豬扒包勁正
啊毛你縮翻老母閪啦
定係你死毒撚
覺得唔好食又唔敢同個waiter講
都幫你唔到喎

我淨係去過九龍灣食
但我覺得質素好ok，份量多
鐵板飯同pepper lunch有得揮喎
價錢又合理
同埋題外話，我好鍾意佢嘅裝修

大澳好正

d電影海報打飛機專用
不過係勁既 唐伯虎

直接ban

樓豬食過龍門未
平心而論
時代比龍門已經好唔少

利申：就算難食依然會去食
最多食少啲 分散幫襯其他黃店

時代都叫難食 咁龍門點算

圖都冇張 你評乜撚野

時代本來已經唔係特別好食 睇埋個價錢就食龍門好過

乜做pr做到你咁唔專業呀

熱門變成呢類POST

食過唔係話差

最近多左好多呢類post
美其名:愛之心 責之切
但實際上同老豆打仔有異典同工之妙

痴撚線
口味嘅嘢，真係好個人，唔鍾意食呢間，咪去第二間囉，冇人揸隻枝槍逼你食

咁鍾意試食黃店，之後劣評，再大事宣揚
又唔見試食藍店，再俾評語，等人知道唔好食，令其他人唔幫襯，比起杯葛更加有用（假設有）

質量
咁又一個account

cls好味wo
收皮啦

Blocked User - 太師哥

收皮啦屌你老母
有撚有冇去食過呀屌你老母
不知幾撚好食呀屌你老母

打隻字又當fact checked

不分化 不割席 死人monpo 9 我屌你呀

樓主check下自己味覺係咪有問題
食過幾次 好撚好食

沙田店剛開張無幾耐，本人都食過5次以上10次以下。。
以呢個定價，係大件,抵食,好食~

收皮 明明好好食
試左三眼厚切豬扒飯先講

個菠蘿油係幾普通 但係黃我就偏要食

講起就肚餓 去走轉時代先

時代喎

九龍灣分店既炒公仔麵都幾難食下但個叻喱牛好淋，幾好味。。。有得選擇，我會去對面大渣哥

佢個三眼豬扒飯好撚鹹下次要少豉油

PR最興唱雙簧
扯起稻草人引兩邊人互屌

多得你樓上樓下班人推post

食過大澳既豬手未

多d人宣傳時代係好事

我平時食開早餐，沙爹牛肉、鮑片火腿、炒蛋同煎蛋都相當有質素，同埋杯凍啡比一般茶記好味，咖啡粉同奶都應該用咗比平常好一個檔次嘅貨

未, 午市未見過

唔啱口味啫可能去過第二間囉
樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

On9 好撚好食喎 最緊要夠黃
拉

我記得炮台山嗰間幾好食架喎

講咗幾撚多次食黃店唔好食係同店主反映
唔係上連登9up
仲要圖都冇張 相人信你食咗

咁簡單啲啦直情唔使叫人入去食嘢俾錢咪得囉

唔係搞事但真心想問
點解永久會員有限期

洗版po文宣
睇下d 五毛/PR 公司幫手推文宣

係咪唔識用不推文阿

係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

如果個個都話好食，唔通我又問你攞圖呀？

連仔成熟啲啦。唔信就唔好下下問染人地攞圖呢啲on9問題。

當然你可以話係“好好食”。我絕對無意見同反博，更加唔會問你有冇圖！

樓豬傻鳩

係喎

真係次次都係咁

係呀，難食又貴我都幫襯，吹呀

正常PR 邊會幫政府

時代光榮都算係咁喇
屌你老味 龍門先難食喇

仲有高級黑eg: 屌你，黃店我屎都照食

搵都搵第二間啦傻仔嚟

係，上次見人食客撚親

沙角居民表示食咗n次都冇上述問題
仲有唔好以為影佢門口放出嚟嗰份餐牌就係表示你食咗
佢質素有大問題就唔會日日全時段外賣堂食都咁多人等

專登揀今日先講知你咩料啦
屌你老母

九龍灣店好好食

中午食親都想嘔 飽到嘔 少飯又好似蝕左咁

下午茶好正喎

三蛋豬扒飯好撚好食喎

大家唔好屌佢住 小弟都食過沙角個間 都覺得唔係太好食

今日會好多呢d post
宜家已經有幾個啦
嚟嚟去去都係
黃就大撚曬 難食照俾錢
XXXX黃店狗也不屌之類！

好食黃店＞難食黃店＞＞＞＞＞＞所有藍店

捉緊呢個信念就得

仆街推咗

九龍灣好好食喎

完全唔同意

又封一個

開心

多謝你提供低級娛樂

又單單打打想講咩就直接啲啦

日日都好多人排夜晚等d人收晒工先去食

冇圖 我話你阿媽技術好好 都得

啱啱遇到個

#預咗畀人話分化

佢地好中意話你唔講乜乜乜難食
屌 你覺得難食姐 唔等於我覺得難食
反之亦然
而家咪就係討論下大家點睇
但係入到黎就有好多人話樓主分化

傻閪仔好搵唔搵搵時代嚟分化

宜間入到口又唔貴

唔似小時光咁垃圾

你分化緊?

你隻藍屍狗喺門外影下當食咗？你同警賊一樣食屎就啱啦
食咩黃店你冇資格

有保留 點會衰過龍門

你分化搵龍門都好過

搵時代黎搞

未死過

原來你用質量(mass) 去評價
咁一定差喎

返屋企飲水質量應該最好
低成本高質量

不嬲茶記，即係而家既冰室，好多都係麻麻架啦
多人幫襯唔係因為好食，因為就腳

而家因為黃店，所以多人專登走去食，所以預期好食，以為同新假期介紹個d一樣好好食又可以打卡

唔好嘈啦傻閪

早餐OK大大份 午餐唔得尤其牛排餐上次咬落去中間極生 伙記態度唔好求其

利申：九龍灣返工

又會今日先黎發食評嘅？

最近真係好多分化撚

正常茶記水平

食過唔差喎

真

起底功能

好少見藍絲會小藍色食肆

所謂黃絲就成日小，仲要覺得自己好L 正義

我食過mos個間咖喱ok wor，同垃圾差好遠

味道正常 份量超多 女仔兩人食一個餐都得

沙田個間的確係幾難食

係 個個餐好似想清就過期貨咁
係咁比飯唔知咩玩法
d醬汁又多

蕭生咁膠蝕死佢

有片有圖 56蚊

屌打大家樂

浪費晒 又冇個ac

到期自動續期

九龍灣果間抵食到仆街wo
又有水準

我就覺得時代好好食
樓主有冇圖劣評打手？

咖哩就差啲
其他不過不失 上次食三蛋豬扒飯 塊豬扒就細左啲
整體中等 樓主咪撚話人劣啦

又捉一隻分化狗

九龍灣、馬鞍山、炮台山都食過，除咗杯感冒肺茶唔啱口味之外，其他都好食

其實難食駛乜周圍唱，自然會無人食，你食咁多餐難食既日日上黎開post咩？

mos果間好食喎
可能間間分店唔同 不過未至於呃錢

要圖啫有幾難啊......

食茶記都影相先出奇

你成世食過剩係食過時代冰室一間劣食？我等你每次食到一間劣食就上黎開post 你當連登係open rice？你開post想製造輿論定咩效果自己心中有數

幾十蚊茶記個個變到好似食神KOL咁…

開po 無圖更出奇

食乜都我影架

係咪有圖就可以開劣評PO?

你個喜好都幾特別

食乜我都影架

依加就係無圖都有人開

返去食龍門啦你

唔通影張相連登就接受佢係難食咩

我利申自己係黃店支持者，絕對不是刻意唱衰但係想話比你啲商家聽，唔好以為改個黃舖名就如得到光環！啲嘢難食都係垃撚圾！唔會因為你黃而就算難食都再繼續幫襯，根本唔會再回頭食你第三次。最後，時代冰室，我確認為一間呃錢黃店。

得啦得啦，知你唔係刻意唱衰啦

食之前拎部手機出嚟影啫
又唔係要做打手，個個都有手機，唔理影成點嘅話拎出嚟影10秒都唔使
到時有人問起好唔好食，都叫有個參考呀

九龍灣好好食喎 佢個蔥油撈麵無得輸

其實好食過我公司附近啲茶記
唔好睇小茶記，茶記係可以好撚難食架

下 好好味wo

好味

未就係

上山石頭質量最高
水先1000 kg/m3,花崗岩有成2600 kg/m3

點解樓主無出post 好評黃店：XXXX
有好野又唔share好鬼衰㗎

多謝宣傳
仲未食過，有機會去食下

閱

搵日試下先

長期幫襯時代大澳

龍門幫襯過幾次,機會比盡了

砲台山時代真心水準高

唔算好好食
但好食過大快活

早餐唔錯

失敗之中嘅失敗

師兄咩年代？坐時光機嚟？

難食還難食 你可以批評佢食物質素 要求佢改進 但關呃錢咩事？食物唔好食既黃店就係拎光環呃錢？

成日幫襯跑台山店，好食喎 個扒餐好抵

炮台山嗰間除左炒公仔麵有時重手左咸左d之外都冇乜野

好想去試下有幾難食
不過住得遠

燒山旗下另一品牌紅米，老老豆豆真係麻麻

好難食

食完呢個再討論啦

邊區呀 有紅米喎

洗版po文宣金鋼棒
睇下d 五毛/PR 公司幫手推文宣

係咪唔識用不推文阿

係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

真係難食啲自然會認同你，好似龍門咁

龍門唔錯ga

時代唔係紅磡咩

食過好多次
食材哩個價係上乘
手藝above avg啦
整體

係有一次牛腩煲中伏
啲牛腩又鞋又乾
應該係嗰排肺炎冇客
啲牛腩番炸太多次

100%講真話
去樓下馬鞍山店食公仔麵食到一半先見到有小強
同店員講佢見到都嚇親
解釋因前一晚洗渠
可能有小強避走去喉
最後張單冇收我錢
但咁既時勢食左半碗先見到
全日都好唔聚財

一個月後放低陰影再去食左個焗蕃茄豬扒飯
返到屋企痾左兩次

暫時都唔會再食

去開九龍灣店, 抵食好食無伏喎

我淨係食炮台山間咖哩
好撚正喎
仲要好撚多舊牛腩

走啦 自己番屋企煮

已經進化到淨係食咖哩同早餐
同埋下午茶t47咖哩牛腩飯只係46蚊
加埋炒蛋同牛角包只係54
正撚到仆街

求下大家不推文
我唔想排到仆街

好好味 出餐算快又坐得舒服
嘢食絕對對得住個價錢有突

炮台山人同埋樹仁同學真係好幸福
可以日日食

d飯多到

轉去紅米 有紅米食

次次都食唔曬
希望燒生開多啲分店

利申 樹中嘅學生
日日行落砲台山食燒生

屌撚打龍門

龍門作為黃店龍頭之一應該比心機d搞好食物質素

睇返啲相
發現我主要淨係食兩樣嘢
早餐 蕃茄雞扒炒蛋多士通粉 熱齋啡
午餐 咖哩牛腩飯 炒蛋牛角包 熱齋啡

食開馬鞍山嗰間，質素係OK

炮台山真係多高質黃店
閨家
大澳
燒生
雪瀛
嚐喜大不同

好呀
等我聽日去試下先
岩岩諗唔到去邊間

排撚死你呀

八寶呢

港一清湯牛腩

個到唔係天后咩

兩邊中間咁上下

真係好撚好食

屌撚打咩大利華姐

想試
附近仲好似有間米芝蓮嘅榴槤乜乜
好似幾正

閨家好想食 但遠同次次都無位
食開時代同龍門 貪佢位多唔駛等咁耐

本身佢啱啱開嘅時候係完全無客
嗰陣仲擔心佢做唔來

點知杜汶澤一宣傳左之後淨係成功食過一次

最驚無得排
之後又要搵地方去
最好排2個鐘食一個鐘
食完又可以去下一間排

仆佢個街 我住炮台山都食唔到
希望佢加返少少價 咁細間鋪四十幾蚊點圍皮呀

格黎間16咩咩都係黃店

但成日無人

其實好想懲罰㗎
純粹好幾次經過都冇開

通常要平日10點幾近11點個陣先入到去食

窮撚表示成日等到兩點先食

時代是良知 收皮啦

時代是良知 收皮啦

收皮啦 唔好食可以屌 但樓豬圖都冇撚張